[癱瘓．整合] 今日去旅行，但我寧願大家拖得冧機場

好耐之前已經安排左去旅行，唔係去好長途，但都叫畀晒錢安排晒行程。呢兩個月發生嘅事都搞到我其實好冇心情，個個禮拜都出去發夢、救火

我星期一有去拖冧機場，尋晚要執行李冇去到，睇到直播真係覺得好心酸，我覺得大家好有決心，但真係要諗個好啲嘅方式

好多巴絲提出過應該點做先至可以令到成個行動持續到之餘，又最安全、保障到各位手足，我貼番啲link俾大家睇，唔再重複

我想強調，與其100% 阻機場一兩日然後無以為繼，我地更加需要以星期計既行動。好多熟航空業既巴絲都提出過，就算你只係減慢左佢30%、50%, 個雪球效應都會影響到之後幾日，冇咁快消化到，而我地要既係size=6]滾雪球[/size=6]

Quote 返自己喺第二個post 講既：

要點做，睇吓下面啲post

最後，希望今晚會見到大家，如果我上唔到機，我拎埋喼同大家一齊行機場！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!

推

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

啱呀，唔好失焦，處理轉就唔好圍幾個鐘...

Pish

我都係今晚飛 中午打算有機場坐

冇人阻到我地入機場

推
唔好令手足嘅血白流，唔好逞一時之勇

要圍就圍到佢仆街

我地可以買埋水 買埋飯俾啲用晒錢既遊客
出得錢買gear 同樣可以出錢去幫番受影響既遊客

禁制令已出，自己睇風險啦
我主張大家入機場睇戲食飯送機，但唔反對幫旅客

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

統一機場戰線，大家點睇？

呢個計劃大家可以參考